其實果邊咪有電話亭個電視廣告都幾成功

是咁的
早兩日係地鐵站等緊朋友黎
佢話下站就會到 而且仲係咁打比我
但部電話無喇喇touch唔到
我先問港鐵職員佢地話無帶電話係身
叫我問服務中心 但服務台又話內線打唔到岀去 叫我搵電話亭
但我怕行開左 朋友又到我見佢唔到
所以又去左車站鋪頭借電話 點知都係叫我搵服務中心
咁眼見朋友係咁打黎
我最後打算問路人借電話 無一個人願意借 即刻走開左
果刻其實失落多過憤怒 明明真係有需要 但個個以為我騙子咁
到底係廣告既成功
定係香港太多騙子 令到人怕左幫人

你個樣嚇親人喇

可能喇

深宵10連發

7

8

9

10

21

真係比你十連倒，好慘

其實係21連

用咩理由拒絕你

我開著個mon邊掃邊講
唔好意思啊 我部電話無喇喇touch唔到
可唔可以借個電話黎打下
大多數人無講野直接fing fing手 搖搖頭走開左

現實又冇人理你
上網又冇人理，樓主唔好自殺呀

試過有個女仔係金鐘地鐵站月台問我借
佢話電話無電可以借黎打一個電話嗎
見佢幾有禮貌同埋幾靚女所以借左
跟著就唔該拜拜
冇後續大家唔使FF

香港政府想令人大陸化既手法之一

最後你地會唔會合到

講啲唔講啲

其實關愈黎愈多人招搖撞騙事姐

輪椅唱歌個堆
地產mk
捐款
傳單
健身美容
乞衣

或者班大陸人好冇禮貌咁問路
都可以好成功令人變得冷漠

橙
Btw mtr內已經無拆公眾電話，電話享真係得番街放wifi 個d
(借過幾次比人，hang機強制reboot可能仲快過問人借電話，無電先係真正仆街之時...）

睇完呢個post下次有人問我借電話既話
我會叫佢up電話number出來我打
通佐再確認下，咁就唔會成為拒絕人既冷漠人

可能個樣生得老實
幾次唔見電話都好易問到陌生人借電話打

your face your fate
早排有個妹妹仔話電話無電叫我借電話俾佢
我叫佢俾電話號碼我我幫佢打

我內心好強大 只係想推post知啲人點諗姐

可能我係仔 啲人冇遐想空間

最後好彩會合到
我一路係岀口等 一路借
借到見到我朋友都未搵到人肯借電話

唉 其實太多騙子 令人唔想自己俾人呃
所以寧願拒絕人

所以我先無去電話亭
我部機係有問題 已經整左

都不失為一個好方法 如果係女 你又成功抄到牌

你都幾慘 唔見幾次電話

妹妹仔

乜呢個年代仲有人記電話no 既咩
個mon touch 唔到或者電話無電都入唔到電話簿

我試過俾個弱智既借，咁我就借左俾佢啦，聽佢既對話係應該同屋企人傾計既，當中聽到一句 你仲俾唔俾飯我食啊
唉果刻瞬間覺得好慘

我記到幾個

幫得就幫

咁都唔抄牌

有冇個廣告都唔會借比你啦
而且你唔識熄機再開？

我都試過
完全係同樣情況
好彩最後有個人借比我
不過佢要幫我打電話 見通左先比

部電話真係有問題
重開機係解決唔到

你好好彩
都證明仲有人會幫人

幫你打電話，開擴音講都ok既
而家電話亭都少見左

叫siri打比佢咪得囉 用咩撚野電話啊

呢個方法唔錯

下次唯有咁講

係啊

但係９７前唔係咁架

不過香港真係越來越多騙子

5

6

估唔到又可以十連 哈哈

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

22

23

24

25

26

27

28

29

30

點解D人會咁難10連 而我30連都可以做到

我之前都試過電話無電搵唔到啲fd都係要問人借電話
好好彩問左一兩次之後就借到
個人覺得男性後生既多數都肯借
反而廢中就驚死你呃佢咁

點解我換左幾個男仔都唔得

你係未兇神惡煞咁既樣

你真係智障 講定喺邊個位等咪得

正正常常 你行過唔會望多眼既樣

講左地鐵站omly 收左線之後就壞左

樣問題
我借過幾次都冇事

賊眉賊眼， 樓主就係依種

可能係

咪叫你去電話亭打電話約實個地點囉

其實真係樣問題

同意
先唔講有冇路人幫
咁樣絕對行得通

大陸反而借到

而家電話咁多私隱，唔好話陌生人
俾熟人拎住都唔自在

試過話唔好意思電話無電約咗人交收 最尾用埋人電話入facebook

防人之心不可無

之前問人借電話 問左三個就問到 一開始都好驚好似樓豬咁冇人肯借
借過電話俾人 但幫佢打+開擴音

之前試過幾次都係問情侶同女仔借
我覺得樓主問錯目標 應該問番同年齡嘅同性
因為個個聽完我解釋都即刻比左電話我
仲好感動香港有咁多好人
利申：女

我次次都借到喎
應該係人既問題